[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2482)

fast

車杯住屌 cls

科撚入多粒好不

美欺入波未

仆街阿積士唔會細波排

曼城入未

阿狗正氣到

2:1？

2:1

2-1 wor

一日未完場 一日都唔好gel

球證咁都唔吹犯規?

好快6:1

垃圾廠

妓

屌有冇咁燈

矛12m

冇犯規

屌獌車禁屌

阿仙奴個種垃鳩圾到
仲有曼城禁屌又係

熱巴

繼續gel 妓

廢撚

費倫jump 利20

猁 2-0

屈福特廢到

利2-0

希古恩

荷蘭盃

猁 ： 三分都不能少

利下盤玩完

阿rc

利同鏝真係唔買佢都唔敢買對家 贏完都唔夠睇醫生

屌 費倫個盤真係
0:2

鴨巴甸0:1

10場對賽未輸過仲有平手盤
中伏

有冇ching有link

波po 咁多傻9要block

屌你老母鴨巴

利全大！快

上次半場5粒今次無反應既

360啦

屌你咸美

Man city輸埋

荷盃真係比狗屌 買果陣唔入 唔買果陣係咁入

串左2.5b 幫你一齊叫 快cup

有無手腳有鍠疤拎

360
足球直播1

360 有

thanks

巴唔知踢咩

未訓醒

修 2-0

屌水晶單刀唔入

修個低水平半由今朝到尾盤死都唔轉 原來係因為唔止贏一球

廠咪刷

下半先買呀嘛

水晶宮主場13場入9球 平均0.7球一場
買得佢真係和波都算叻仔

富咸可唔可以落英乙

半大過關揀左荷蘭盃

赫斯

落乙組咁高水平？

鏝

洗咁多錢都咁廢果下先好野

點解垃圾車仲肯出Kepa

真係垃圾黎

屌
富咸2.5細
富咸+0.5
廢撚平手
阿妓即場4球細
jump!

水 熱 巴

頭蛇有無睇過富咸live?
睇過一次包你唔會再買

無睇波定唔識字

升班馬好多時都係咁，一上到一線聯賽就買太多人，成隊波夾過就係咁輸，夾得嚟已經季尾護級波

我淨係睇左球探渣

巴狗咁撚廢..
踢緊乜9

阿狗刷果陣
利狗又唔刷
我屌

對般尼個場 0射正 own goal 2球 輸波

垃圾一分鐘都唔補

我曼！

唉 鏝半大jump了

唔講以為睇緊屯門學界

仆街 曼goal

佢半大我跳樓呀

Atlanta有冇咁勁呀。30分鐘都冇就2比0

ajex 半細

肥卡古終於入波

避晒啲深盤 買左阿曼修疤 俾我中一次

卡古識入波

屌 咁都頂唔入 水晶
正氣上盤日

飛燕打和得唔得

睇過佢對曼聯 人地入到禁區都亂鳩咁踢

無半大我就輸300

屌你呢場我有買

精宮有冇咁廢 人地傷晒都入到

cls 你平時場場上盤就開下盤 今日一買水晶又開番上 係咪玩法 係咪要去轉下運

水晶ng

咁多場都正氣
內偏串埋科隆2.5b

琴日有贏呀 但睇黎今日要輸番了

鏝仲係0:0

神奇更衣室

2日都西波
想針了

輸死人了
巴 阿 熱 3串1

輸咩

費撚 2:2

費撚22

意假假到

就啦 巴 熱都比人禁屌

NBA?

費撚真係輸幾多都追到和

廢撚表示
讓你2球仲追2球

我屌

廢撚有無十場不敗以上

Mc1-0

天拿2-2
反杯啦

阿特唔好玩野啊

去個廁所變2-2

Block 得 成撚日有傻閪

屌 鏝 0:0做乜撚

屌你阿特快d整多粒

轟

車仔終於2c

曼城

皇入未？

屌熱中眉

車仔熱狗刷c啦

屌你老母曼城上半場俾球先得唔得呀

屌 呢條友成撚日報假
不過報親個d 都豬
抵佢日日豬

韋斯咸派錢

疤同鏝又撚手足。。。
cls廢撚係咪唔識？輸架？

我戒左一排 返黎又要block 過堆新仔

煮面食

1-1

係
真心煩

鏝城條barcode

買左車熱2.5b 係咪撕得飛

其實block 人撳個制就得
唔哂時間，想人block佢係咩心態

富咸真垃圾

利狗半3全11到我派頭十100

不過好難

係
#metoo

我廠31

意假想點開？和其它

一出黎就入

Lm

阿妓

lm

ok

屌 水晶宮 反杯 頭5抽1 100

富咸3.5大好吸引

Me

曼城贏盤 頭5抽$100

屌 上盤日 cls..

今日妓猁正氣

飛燕諾食屎

屌lm

屌你老母 曼聯有冇咁撚正氣 唔識輸盤？

未完場

咪係精宮唔好咁廢得唔得

我

寧買當頭起

鏝13.5b有無得諗

ajax 贏半算啦好MA

鏝dllm

我廠贏妹波咪刷

嘩皇馬原來有2 3球單刀 唔入

劉明

鬼上身 total買左5k 水晶

想補都唔知點補

下盤王

飛燕諾追返半格OK?

冇得補啦想4

鴨快杯！

求下白頭佬

你返去買上盤啦

皇啲埋門真係好廢 如果有c朗我應該早就訓左

黑絲goal

天拿贏盤頭5抽1 200

阿妓做乜咁撚正氣
唔洗留力踢熱？

唔貪心好想輸半呀飛燕諾

條5串1 差鏝

贏廢隊又3分 贏熱又3分 留力做咩？

有得贏緊係贏左先

贏左熱再講

角球雨未

阿仙奴4-1
goal

我廠41

Arsenal4:1

下半場就落角球雨

阿妓強到

妓派錢

阿狗正氣到呢

飛燕諾Plzzzzzzzzzzz

屈狗第3球

茅夫種廢

佳尼咩事送角

鴨巴甸on99

蘇超 馬瑟場波腰斬

鴨巴2.5b

屌，飛燕追返粒先

獌NG ok?

鏝睇個款得一粒

睇曼城睇到眼訓

飛燕諾玩撚完

可以取消關注

屌卡古 2:0

獌2:0

上次win6比2都仲要受讓半一，睇個盤都冇好野

巴goal!!!

又係咁刷cls

屌 上盤日

Cashed

渣古都入2球

條心靈3x1又屄左鏝果場

飛燕諾 3:2就好了

屌6串1斷 水晶 中撚晒伏

車要入了

轟果場又00？

阿修獌疤

曼城 皇馬針

屌你老母曼城

仆街鴨巴

冇啦，鏝鳩踢

水晶宮 只有作客先會買

飛燕諾2:3=奇蹟
如果3:3=神蹟

車1:0 jump上盤日

Goal

屌 熱cup

勁

得鏝開下盤

鏝城 12碼

鏝12m

1比3已經係奇蹟

我車 入埋 上盤日

痂撚線真係上盤日

獌西咸車

垃圾皇上半咁多機會都入唔到
下半比人入
靠垃圾benz真係食得屎

熱快cup

放心唔係上盤日 鏝開下盤

竟然係靠12m

熱針

夏神換出

真係唔敢買鏝 頂又要頂全場
買佢又深撚到入3球先1.64

屌你呀臭熱狗

雖然機會微啲 中到抽一個派二百

利又咩事係咁刷

me

LM

全上盤係咩事

輸死了

westham神救到。。

Oh no阿特蘭入波 玩完

買左阿獌修 可唔可以gel

水晶 1:2，

阿嗰邊求下你唔好再入波

俾人入左 唔能gel了

妓5:1。。。

曼城快啦

利30 除左鏝 全上 屌

精宮同熱狗追多粒啦

想補鏝冇入球

熱狗可否追和

似

會cup 熱係唔會和

西咸個龍勁到。。。

閒日夜晚波波台都幾靜下

熱係唔會和 會輸

熱狗呢隊臭閪真係寧願輸都唔和
有性格到

熱阿

巴狗都2:0埋

皇

原來要買既係獌，而唔係鏝

其實巴都唔係踢得好
不過次次都把握到
相反皇垃圾

疤 gel撚埋 屌奶星

班死車狗唔攰架咩

修咸刷2c please

上盤日我都要輸錢

QUOTE錯

富咸入到波 我一世球迷

2.5b針 唉

巴30

食屎啦

疤又派錢

唉熱 水 追和 派

lm 我放棄左

屌你老母垃圾修半二全二

熱Ng 1000000000% ok?

鏝d把握力

垃圾修 Dllm半二全二

pk連買2場no goal秒爆

我阿正氣到

富咸奇蹟2.5s

猁4:0

唉 屌你老母 輸尻哂

arsenal 13c?

利40 英超正氣到

dllm真係得鏝咁撚鳩

除左鏝全上盤。。正氣到

賭得咁辛苦做咩，捉到場咸美頓500客勝，

正氣超

阿有冇開到最後1c

有

鏝大船沉到

賓迪基有冇絕殺

仲要低水

曼城我屌你全隊老母 入得1粒 正仆街

深盤真係唔係成日有

雲迪克都入到2球
但無一球係角入
屌

猁5:0
幾正氣

屌你老母比多場下盤黎呀

鏝不如輸埋佢啦

水13

獌gel

熱阿熱

7串1斷鏝同熱刺

雲迪克都入兩球

熱呀

Og

鏝憑咩學人讓咁深
前幾日先打完120分鐘

熱狗

計埋琴日 英超得兩場下盤

真係正氣到仆街今日

3:3費倫

熱狗我屌你老母呀

熱狗派膠

永續沙利

Cls

熱狗真係垃撚圾黎

熱狗笑死人

鏝可唔可以比多球

熱狗派膠救1.5B

笑死我 死熱狗

又斷熱狗

49000比多角

屌你老母鏝

費倫咁大得既

修咸頓✅✅✅
車路士✅✅✅
曼聯✅✅✅

車終於反底

屌賤種鏝城

下場閪比你睇

無渣流灘 對面血肉城牆

屌 鏝係到猜波

鏝補4

屌你老母鏝同車

鏝入3球 1.64水 屌你老母

一隊熱狗不隊曼城 戒賭了

買左熱狗1.5s 俾條柒頭咁搞

真，成堆人係個禁區
個龍有幾球上身，西咸又護到空龍

西咸全格有冇得cashed

雷恩盤
車主
巴盤
大勝日

熱刺有受讓半球買

屌玩角球旗。

利嬴咁多都要爆9.5

灰左
有11c但唔比開埋

11c

仲要賽前啲新聞睇死哂車仔

買左真係會爆血管。。

4串1輸熱狗

10.5球證唔比開埋 我屌

以後唔會買鏝，心靈都不了

逼害

7 Corner Kicks 4

唉

鏝城我屌你老母
正氣波2x1同6x1都爭你

請大家放過鏝城 佢地都唔想

深盤，開1:0又係贏，點解要大炒

好多上盤

想買
妓
熱
巴
獌 是但一隊

結果買左熱

唔撚賭啦，燈到

曼聯
熱狗

本身除左車熱之外
全角大
屌你10C果下無拿拿重開曬多5秒

韋斯咸下盤2.3倍派錢？

無啦啦瞓醒手多 補條過關飛
點知全中
而家打個和 唉
究竟我喺度做緊乜撚野

出kepa就輸
出卡巴就贏2粒

點解會揀熱
對車wo 前一場都可以和到鏝城 仲要多威脅

又執9700 想派

記得有位爸打琴晚話想all in鏝城，希望佢有聽我講唔好買

派我輸到想死

我了 輸到仆街

因為有受讓半球買，你唔係唔買嘛

你燈 應該買曼聯

熱狗連般泥都輸

我了

留名 好想喊

求漏少少俾我

事後飛

派？

競賽會落飛

和波格?

Lm鏝輸死了

熱都唔會和 貪佢個受讓？

想知曼點解平半咁好分

個陣

傷兵多到夠踢一隊傷殘喇

可能佢會贏呢，車路士咋

柏利斯天奴咁高水？

曼城 針

熱狗 針
睇到燥

鏝竟然有15c

角大黨今晚然

嬲到訓唔著 熱

冇人派

下場買阿都唔再買熱

星期三 3 阿仙奴 (主) 對 般尼茅夫 (客)
大 [10.5 個] @ 1.82
星期三 13 利物浦 (主) 對 屈福特 (客)
大 [10.5 個] @ 1.92

然

咁撚多上盤
我決定6:15 柏利都上盤
唔理了

btw訓左冇睇
書包果d去左邊
我戒左半年了

今晚最穩喺阿記

但我竟然要天拿 仲要練咗90分鐘心

雷恩
車仔
巴賽
柏利斯天奴
瞓醒對答案

栢利斯

妓同疤穩過抬炸彈

其實最穩係車路士真心講

天奴回到上天

個人開始唔理性 買左天奴半大

換咗卡巴即刻clean sheet

冷靜啲 南美波都喺踢主場

小注支持下

又輸2k

戒買南美波係贏錢既第一步

咁星期六日要跟你了

巴打 琴晚無聽你勸 買咗曼城都被

唉...瞓唔著 好抑鬱
點解我要補飛 仲要大注..

買咗咩

角串埋..
79分鐘醒咗見差曼聯10.5b
跟住就補10.5s......

你車左幾錢落去...?

oh oh

今晚英超開晒d高倍讓球主客和

本來諗住5000。 後來買咗1500

頭先無買車路士？

角球要睇live先好買

呢幾晚日日都唔小心瞓咗無買
今日一醒到就on9補飛

唔好補飛了。補親都出事

我諗我唔係條過關仲都會買10.5s
唉 又衰on9 個心情真係好複雜

算啦，再黎過勸多你一次，唔好唔好掂球半深盤，南美波同埋任何盃賽，角球大小入球大小可免則免

唔緊要 做番啲自己中意做嘅野 食個靚靚早餐 下次再戰

呢個真 殘陣都讓波

南美波澳日職最好賭

多謝你
因為而家靠緊馬會出糧所以個人玩到好急

心情好返d未呀

好的

收息賭球大法

熱狗真係垃圾都不如

想知
Racing Club
同
Leon
能否順利開岀

我唔係幸災樂禍嘅人

2日都有場差1C
仲要係本身但球證唔比開

racing club 回飛回到仆街

阿甲唔熟
不過今季利昂作客都好攻得
對強隊弱隊都入得下波
但墨盃多數都唔會全正選

天奴0-1

柏利0:1
訓先 針得

留意下星期六熱刺同水晶宮

說好的主場盃呢

通常係主場
不過算啦
訓起身再算

柏利斯天奴0-1 塔勒瑞斯

下場熱一定反底

大船效應

Racing Club唔入就好危 但哥連泰斯作客好撚弱對外隊
主喺甲組 之前杯賽對手唔強 客應該未必會16強止步

留意反底？

又開泰拿

莫納加斯 1-0 帕瑞

All in 了 ..

我屌倒翻轉買，買左呢場客勝

呢d咁既垃圾波 平時唔買就場場蛋蛋 今日一買半和就 1:0 0:1

柏利斯天奴追撚到未

中立場黎架喎 主隊冇場既優勢

中伏了

究竟連登大船嘅勝率有幾多

說好的熱狗派錢呢

1:1

終於捨得追平

俾人禁屌到啱啱

唔撚係半2全2呀

英超big4加巴塞加阿特蘭大開大
針晒冇錢買就咁正氣

終於威番次連針左2日
仲-3k

得曼城穿唔撚到
利申 曼城苦主

想收

真
怕星期三西波 一場冇買

又反Cup?

正氣

2隊都絕殺

半2全2 重諗住馬會cashed

615 主2x1諗住收皮

12m？

別急。越急越輸。 慢慢來

死球missed

gun

買曼城

咁樣絕殺反cup

競賽會有冇同路

明尼路-1有無同路？

要左，驚驗腦

明尼 半主
勁菜 半細

支持

Same road 希望正氣

莖菜會大船？

我都怕佢hea踢

希望你個名

哥連

屌琴晚啲波正路到
一場都冇買

同路

勁菜大回飛

希望競賽會唔會好似鏝咁撚我

應該會

太師有無同路

太師

想要哥連但跟大船買競菜希望無事

小明-1有冇同路

賤種皇主埸都比人炒

沉晚阿利曼巴上盤派錢咁派

冇人要彭美？

屌 斷鏝同熱

彭美1:0

莖菜禁屌

有無人要左競賽會

有無人要左太師

有冇彭美link

太極虎穩打穩紮

彭美2:0

明尼路入波未

南美波怕怕

自由杯半和， 下半先入

80 % 輸半

雷恩
車仔
巴賽
柏利斯天奴

繼續

薩卡特卡斯有無同路

勁菜大船？

普馬c 2.5 b

識波

姐係會和

變緊潛艇了

明尼路一球都無

屌你老母競賽會踢盲人足球

明尼路一球都冇？ 追撚到未

明尼路半主ok?

上場贏兩粒，邊駛同你急

cashed too

彭美兩球完嘅話今個月不打飛機了

咁撚威有成4萬幾 係咪派？

派? Lm

派？lm

競賽會 1-0 哥連泰斯

Racing Club1-0

莖菜goalllllllll

今晚派一場心水

信就跟

明仔苦主

邊場

屌你老母哥狗

中伏

哥連下半場1:1 射碼

哥連又輸

生性入3球好嗎

南美波 踢最尾十分鐘的
反cup 無難道

屌你老母仆街死啦哥狗

巴打上次話派200比左TG無加

明尼路

兩場半主一場半和

明尼路-1上啊

普馬半主

彭美拉斯2.5b

我記得有個話整電話俾唔到tg住
但好似唔喺你

明尼半主都開唔撚到

原來哥連泰斯咁渣架？

南美波主場大晒

發財立品 過完年改左名

哥狗追和我切

明尼路 大波 啪啪啪

墨盃今日無波入

獌 輕鬆

明尼路半和gel

正氣到

屌買左墨假 又下盤

lkk 做到野

2粒仲有冇人反lkk

其實lkk是咪減咗磅 好似瘦番啲。啲突破 轉身都快咗

上盤一射都未有

普馬斯快入

再唔減跑唔郁

死撚硬 場華拿古斯出面受讓緊

唔係嘛
買咗上盤

度定下場

比我輸半都好

普 1-0

美冠今日又唔開

華拿古斯同我入呀你老母

明尼半0全3

有無華拿古斯手足？

都未入，引即場客飛啫

普？

屌你老母競賽會

Cup佢老母啦

放心 cup硬

哥狗GGGGOOOAAALLLLL

哥狗cup

Goallllllllllllll

明尼路入2球 競賽比多球

好在無買盤

過多三口派

追和了
最後贏和輸你都要切

普2:0

普馬半大gel

留名

Okok lm

Murray有嚟睇波

覆錯自膠

普馬好波 比多粒 咪半2全2

明尼路想點撚樣

明尼路做唔到野

彭美3:1

屌啦 連登仔次次話切有邊個找數先

RC 明尼

明尼路完

垃圾華拿

華拿古斯玩完

薩卡特卡斯GGGGOOOAAALLLLL

普大波

M狗贏錢了 叔食狗潛水了

屌 買唔切9點個兩場就中撚哂

2019仲買華拿古斯
驗腦啦

rc

明尼真係尻波黎 好彩小注都唔肉痛

鋼gum勁到兩場主都絕殺

半大之鬼
瓜達拉哈拉半大
祖亞雷斯半大

諗緊跟唔跟

明少請手下留情

自由杯半和細波易到

迪芬沙快入

尋晚一唔買就勁正氣

華拿下半會CUP啦驚春

大波4串1 最熱果關針 爽

勁菜會又1:1 完

彭美3:2

勁菜大船必沉

明尼路對家即場盤有受讓， 正到

屌你彭美入多粒喇

會絕殺

彭美入多粒我一世球迷

華拿 入多兩球睇睇

你老尾 讓尻人 都唔識入波？

上面巴打話出面受緊讓

屌你老母競賽會唔入就全隊斷腳啦

斷腳都無用 錢已輸

瓜達拉哈拉個場點買好。。

如果買佢晉級仲有冇

彭美殺多粒得唔得

墨假

聖路易斯好似好猛wo

不賭了 墨假太閪

瓜仲猛，唔敢屌

無絕殺嘅

佢前1，2場盃賽留力定點，打和bo,今場晉級應該會發力掛?

連針4埸單頭 哥連贏半

3-0

華拿入未

普馬正氣

又輸錢

屌，我起身個陣過左9點買唔到

係咪晉級?

2.5s 點睇

利昂我就買硬

華拿追和未？

1.78...
我重要蚊注買
。。
冇咩肉食

普馬斯對家紅埋

利昂點買

直屌-1/讓球主客和 和

華拿jumped

比我輸半可以嗎

墨超球隊普馬斯勝出最後3場墨盃而晉級，場場皆於最後關頭入球，進攻慢熱。墨甲的薩卡特佩克錄得連敗兼0入球，進攻平平無奇，分組賽表現亦一般，今場繼續作客更難輕易破門，「入球」取細。

入多球

輸半

華拿 我命令你立即反cup

G chi

祖亞雷斯[0/+0.5] 對 利昂[0/-0.5
唔使問都知客啦

似客主

屌你老母薩卡特

今場為墨盃16強賽事。墨甲祖亞雷斯雖然聯賽排名平平，但在墨盃表現出色，分組賽以3勝1和晉級，合共轟入7球。相反，墨超前列的利昂於墨盃演出平平，分組賽4場只得1勝2和1負，似乎在這個賽事的鬥心平平，作客讓不起，「讓球主客和」取主勝。

希望係

競賽出局抵啦

緊要關頭MISS

支持，總知入多球

黎明唔買就有錢贏

朝早d 波幾難玩， 除左自由杯可以尻追細沒半和下盤

競賽會竟然出局

太師個種正氣 好波

正

成日都覺得佢唔識贏唔識輸，永遠都係和住等收工

全年重心

係， 其實好廢， 成日都和

要阿甲好過

害人輸錢，抵佢出局

可以專心踢阿甲了

抵啦 一球都守唔到

華拿絕殺未

快

第2場點解唔買客勝1.8

抵輸啦

華拿

華拿！！！！

大波!

CUP

頂住

Good job,well done

獨木舟上盤！！

咁都反杯 垃圾

屌你老母薩卡特卡斯

嘩， 今日墨杯又玩正氣

雷恩 ✅
科隆 🍺
阿記 ✅
富咸 ❌
阿積士 ✅
車仔 ✅
49000 ✅
巴塞 ✅
廢撚 🍺
里昂✅

琴晚戰績
富咸真係抵佢輸咁多場

1115？

唔使輸半

場均失起碼2球，前鋒識飛都冇用啦

馬會既相反就係答案
買客

早亞

今朝買7 注全輸

.

有冇人派我 反cup左

第8注買自己對家

11:15 瓜瓜 黎明？

一陣買乜

暫睇利昂
正路睇係
今季食左春藥

你個名

究竟你有幾多錢身家

我，仲有冇人派反cup子

明路仲未撚派嘅

Thx m狗
華拿casheddd

輕鬆

手持哥連華拿盤半埸嚇到瀨屎

未完場真係咪出聲好過

哥連幾點先派呀臭雞馬會

祖亞雷斯 瓜達

高水上盤

最般一注串埋過關跟

捉你去驗腦先m狗

11點繼續推

兩場大波咁正氣， 陣間再大波？

Gun

買喵

半全場

瓜達：主-主
祖雷：和-客

1.68 死亡賠率

高水都開得出

緊係唔得啦 有得屌一定屌咗先

以前大細波必開，唔係講笑

祖亞雷斯

利昂

Gchi 可以Lm待笑

想要組亞

瓜達對家果隊， 杯賽反cup 阿美咁撚勁

我瓜
利昂

過左幾日冷河之後
想用1K再起機
買咩好?

一陣墨盃又有人驗腦了

Cash out

利昂半一一

轉左盤

Leon大船 skip得 聽朝再玩

富咸正西波
永久black list

屌 轉咗盤 skip算

轉盤即係點 點解個個收曬手？

仲諗住買祖亞睇下使唔使驗腦
走黎同我轉盤

出左糧 新一個月新開始

富咸都買你都係驗腦算啦

想要多1.5倍可以利昂盤x瓜W

戒賭

瓜達隻船先大

抖左兩星期冇賭
復出第一注, 利昂盤

兩場半大全大客盤gogogo

似開到 但冇盤skip算

嘩屌 高水穿哂盤

斷一

利昂轉左盤

黎明半客

照買

利昂開船船

利昂聖路有無同路

利昂 100% ball

瓜大波

Agger

聖路會比瓜大炒

黎明LAST大落飛

咁快cut

墨甲打墨超
唔要leon都唔買祖亞啦

雷斯 哥達

組亞亞

阿美都輸過啦

利昂大船船

Ys

正如雷神 vs 吳嘉晉

咪玩啦

Leon入未

齊齊收錢

456

瓜達大波

上船

Same

黎明求你贏

唔洗求
100% ball

雷神條撚樣尋晚1個win都冇就收下皮先

黎明都買

畀你燈
Leon死硬

利昂屌打

Leon=雷狗

利昂大波已死

抖左兩星期
復出第一炮
氣勢咁勁
點會輸

點會買大波架

兩場入爆佢唔該

利昂今季惡過狗,連阿美都要比佢炒,對甲組仔輕鬆啦

咁快

咁咪引你買大波
睇賠率都知大波開唔出

擺明送錢波

同埋關係到晉級點都唔會hea踢既應該....

買左嘅利昂可以準備再入錢

咪gel住先..
完左場再gel

應該

要左全細同半0
希望ok

Leon

咪fake

係 不過送錢俾馬會

利昂完全地屌打

Ok

有波入先得架

屌你咩利昂
差D比人入

封盤

買左利昂似等輸

似係和波射12碼晉級

唉屌

利昂2.5b

利差d 輸

控球高先易輸波

有冇黎明Link

輸撚硬 狗會唔會派錢

咪燈

昨晚曼聯派＄
冇買

利昂妹波
死得

買左半全大又輸

早講啦

墨假真難玩

我全大2x1

其實唔難
大方向依然冇變
利昂100%波

利昂控球 68%

符合預期

利 好危應該比人突擊收皮守完場

瓜達大波抽一個

虛火黎姐
輕鬆

仆街買晒半大

小星星哥真係好閪，又唔早啲講

全大已死

仆街 黎明仲未見到曙光

抽一個黎屌

有冇細波Gel

頂多一半

其實諗下都知點會4 場大波

#870 咪講左

0:1

瓜瓜

哥達0 1

瓜得

瓜cup la

聖路GGGGOOOAAALLLLL

控球率高果邊成日出事

拉哈拉...

WTF are you talking about?

一大一細

法國墨甲係勁過墨超

2 場半大 pls

利昂會打破呢個定律

半細頂緊

係我錯對唔住

開一場半大回回血先

利昂近態咁fit
作客CF呀美都炒到3球
區區墨甲中遊
輕鬆啦
贏撚硬

反手？

里昂開唔到大我直播同小星星打飛機

想睇

瓜達

咁我要大算

大家同我定啦

墨假肯派未

On9 leon 一粒都無